瑜珈教師因為自含 而被送進醫院急救

短j鬼佬

好似隻雞

點樣surgically remove

用賢者之石

成隻反肚青蛙咁

FAKE NEWS

Match

ok..

薛凱琪

dllm